譚仔請唔請男人

唔係好覺有男人做

見過有

見過有
但唔係樓面

見過有後生仔做
不過會俾人用奇異目光望

請
最好要有口音
保留譚仔風味

生哥後宮

馬國明？

請
做緊

人工係咪唔錯

有冇得食阿姐

interview係咪用譚仔話？

上次去in
話我廣東話太標準唔請